今年港姐冠軍定吳幸美靚啲？

兩個有得揮
港姐冠軍
吳幸美

問心啦各位 一定係前者

唔好為反無線而反佢

吳幸美幾撚正.btw. 冇圖,你老母正啲

Agger

係為佢樣衰 仲要叫香港小姐代表香港而反佢
你搞清楚

吳幸美正好多

幸美仲親民好多啦

屌你老母

簡唔落